所有記者應該受到保護但係

我清楚新聞自由係珍貴嘅
但好似CCTVB呢一類不持平嘅機構呢？你明知佢準備扭曲事實？呢種人到底應唔應該仲叫記者？仲應唔應該受到尊重受到保護？
個日有人問我發夢見到CCTVB記者我會點
用暴力打佢佢就大條道理寫你做暴徒，因為佢有筆
有人話佢跟上頭ORDER唔應該怪佢地
但
第一 狗都係跟狗主ORDER架喎，係咪代表佢地冇錯？
第二 做得記者(應該？我唔清楚)有學歷基礎，如果有良心嘅，絕對有能力去第二間媒體機構？有學歷都埋沒良知，係咪衰過班毅進仔？
第三 有手有腳，筆在你手。依家香港亂世之中，依然選擇埋沒良知，去委屈求存聽老闆ORDER扭曲事實，仲可以叫自己做新聞從業員嗎？大把人要靠新聞上吸收真相再批判思考決定自己立場，CCTVB係隱藏真相喎，有眼見，佢地親共到收埋支咪，有幾多老豆老母睇咗CCTVB而屌612全部係暴徒？

試諗下如果一日通過左法例，所有機構都驚被消失，連記者都與人民為敵，個個都變CCNEWS，香港可以點算？
到底呢種頂住新聞自由之名嘅人渣，應唔應該受到保護？

純粹想討論下

討論下